如果你係返工，不了

如果你因為各種原來返工，不了
唔緊要，每個人都有自己嘅難處
但係如果你公司有唔同國藉嘅同事
麻煩你用盡方法令更多外國人知道
我公司有個德國人尋晚係金鐘留到4點，今日一放工又即刻再出去，我真係好慚愧，一個可以冷眼旁觀嘅外國人都落去，身為香港人係唔同崗位做得幾多就幾多好嗎？
就算你唔方便落場，放工幫手課物資好嗎？